15mal Näri kupäwal sai kohot petud Trigi moisas.
Koos ollid pea kohtomees Jaak Eino temma Abbimehhed Jaan Kauson ja Jaan Aunpu Mik Lewet kirjutas Protokoli
Kohto ette tulli Krööt Roikman, ja kaewab et temmal on Hindrek Otsmani käest 1 rubla rahha sa, et temma on annud Hinreki kätte 2 1/2 rubla rahha aeda ja Hinrek on 1 1/2 rubla kätte annud ja 1 rubla on andmata jäänd, agga Hinrek ütleb et temma on keik kätte maksnud, Kohos kulas sedda asja nende kahe käest järrele ja sai sedda arro et Hinrek ei olle mitte sedda raha Krööda kätte maksnud, ja moistis et Hinrek peab selle rubla raha Kröda kätte maksma.
Pea kohtomees Jaak Eino x x x
Abbimees Jaan Aunapu x x x
Jaan Kauson + + x
